立場新聞大推花木蘭喎？

石琪

拍畀兒童及鬼佬睇，情節簡單易明

立場新聞冇立場

石琪你都唔撚識，真係小學雞嚟

其實有幾多人知做新聞唔應該只講一邊
仲要係投稿，一堆人圍插立場做乜9
齋講一邊叫propaganda wor

花木蘭: 石琪 弱智

石琪D影評高登年代已經出晒名

只要近二十年有睇香港電影影評
見到石琪就知咩事啦

想問義士依家咩情況

仲有上年𠝹狗頸果位

就算唔計政治立場，石琪啲影評本身就係垃圾
新聞自由幾時係話一個媒體連狗屎垃圾嘅投稿都要登？

冇歌 小朋友唔arm 睇

其實你因為政治或任何原因而唔鐘意一樣野無人怪你，你有你堅持
但人地個評論唔岩你心水都唔得就仲專制過共產黨
我都用自己方法睇左花木蘭，老實講唔似迪士尼風格，無歌舞，無愛情。但當做普通西片睇真係唔難睇
我覺得合格

垃場

所以已經取消晒訂閱
上次幻愛嗰堆低能女權文已經趕客

石琪登到立場先係問題

x2

冇睇花木蘭同冇睇篇影評
但論花木蘭好唔好睇同花木蘭應唔應該睇唔係兩件事來咩??
石琪佢口中所講既係花木蘭依套電影質素既好壞
連登以及各路英雄口中所講既係花木蘭依套電影喺班底上(包括台前幕後)既好壞
兩件事其實冇矛盾
如有1999 請見諒

又批鬥影評等於立場

無錯
呢個先係重點
石琪影評垃圾都唔係今日嘅事
刊登佢啲廢文即係自貶身價

請善用起底功能

尋日個po連登仔咪話唔比人哋登=惡過共產黨呀嘛

香港人只有一個敵人

拉

明明立場入面都有唔少文有可讀性
但fb admin 就專揀垃圾廢文來推

做新聞呢行當然要中立

不過今次唔關中立事

個專欄找左個條友寫
基本上佢寫乜都得
當然報社有權唔登

當然，如果出左黎篇野有冒犯性
報社都有責任

班支那狗都話唔好睇
如果係好睇嘅佢用咩班底都會有人去睇啦
講到真係因為班底問題全世界先少人睇
你係咪睇得連登仔太高

你叫到咪叫，咪睇吓立場登唔登，講如果有咩用?

石琪識電影嫁咩？ 佢好似外行人

行內邊有人理佢

立場好多濕鳩投稿

唔比個唔識電影嘅人登佢段影評
連登仔都話惡過共產黨
呀豬呀狗都登得咁睇嚟做乜

我就唔相信任何媒體背景係政治中立
係咪驚被清算所以間唔中扮下魚蝦蟹
認真暫時好似得rthk值得支持

圾場
612前後課咗五嚿支持佢

不過呢世都唔會再捐比佢

支持HKFP/傳真社好過

石琪，原名黃志強，香港資深影評人。1964年開始在羅卡主編的《中國學生周報》電影版投稿習寫影評。1971年獲莫圓莊邀約在《明報晚報》影視版撰寫專欄「電影茶座」。1988年《明報晚報》停刊，轉往《明報》日報，繼續每日一篇影評，以迄於今。 維基百科
出生： 1946 年（74歲），葡屬澳門

老澳門？

立場呢排啲文做乜撚？
可以棒花木蘭批鬥區議員
出post果啲唔用腦？

投稿黎
你鐘意都可以投
佢都會出

最緊要獨立思考 登咩都無所謂

下即係監製編劇都冇做過?純9up

批鬥立場新聞！gogogo! 兒登出精

點解石琪都要介紹？

連陳雲呢D癲佬既文都POST

啱聽果陣就話中立，唔啱聽果d就話人哋唔會登

坐緊監，係入面係最高戒備個種犯cata

仲有靚靚衫

成堆人話立場應該中立，但人地依家利用緊你個中立嚟推自己propaganda wor，與此同時你又唔可以係對家媒體寫返自己立場嘅嘢。

簡單啲講，中立=幫對家宣傳

石琪弱智

做乜突然咁多追擊立場既post?

俾冷氣軍師送左入去坐
日日俾啊蛇玩
無人探監無人理

聽就聽得多 有冇料真係唔知喎
你講下佢有幾有料有咩大作

其實真係無,佢都係寫得膳犒多, 叫做叫得出名

睇場戲都要分黃藍。。get a life!

見到都唔想睇點講都係無用

邊件靚？ 真心一問 成套戲得個兩套

中立? 我最撚憎中立撚
唔捐比立場了

啲人睇立場新聞嘅原因其實好明顯啦下話
佢自己定位做到咁
到頭黎出篇咁嘅文
咁我不如去睇星島明報?

直接block

投稿有乜好屌。。。

石琪話好睇多數垃圾 話垃圾多數好睇

李連杰扮演中國皇帝，佔戲不多，而且滿面鬍鬚，面目全非，很難認出他。甄子丹亦戲份有限，但保持威武型格。全片以劉亦菲演得最好，外型與神情都貼切，文戲武戲俱佳。男角中最突出是演柔然可汗的大反派李截，他早年曾主演美國片《李小龍傳》，打得又威猛。馬泰演木蘭父親，佔戲很多，稱職而己，這個慈父大概代表中國儒家的仁義忠孝，家傳寶劍刻上「忠勇真」三字，一塊佩玉有「孝」字，都成為片中木蘭堅守的原則。

唔係話講馬一定要識馬

不過我信莫雷拉講馬多d囉

總之我自己杯硬花木蘭呢套野咪得囉
成日話立場係鬼，藍扮黃、扮中立乜乜乜
討論咁耐都係得個吉，百份報、環時、大公文匯有時都會報支國啲on9新聞啦， 唔通佢地又係黃咩？果啲仲要係「新聞」，唔係投稿喎

晒時間去推啲睇唔順眼嘅立場投稿，點解唔睇同推「自己友」啲投稿

自己要學識獨立思維 批判思考

新聞就唔應該有立場
要學識睇唔同立場嘅資訊
掌握對手嘅諗法 咁先係有用到腦
而唔係俾咩你你就吸收啲咩

只容許一種聲音圍爐的話
最後只會故步自封

立場新聞都要質疑
仲要用外人影評質疑一份報紙更加戇鳩

咁樣叫大推？

係咪要係角位放句
專欄作者立場不代表本報立場？（電台成日有）

google 石琪 弱智

wiki外重有一埋高登post

近排班五毛又係度搞立場新聞

立場呃完手足錢 就聲大大啦

唔講立場,
HKFP/傳真社真係好值得支持.

尤其是HKFP, 得佢一個可信的英文傳媒, 用來打twitter國際線好有用

公道講, 寫影評唔一定要做過監製導演.

但石琪呢條友真係幾十年來都係9up

所以我話登咩都冇所謂 獨立思考最緊要

假膠師

HKFP有林鄭投稿
留名等睇連登仔轉軚話HKFP唔係手足

果時告急前後課左幾千，課多d俾手足仲好

登林鄭投稿好過登一堆熱狗暗藍嘅稿

至少可以玩bingo

睇上文，就係話佢冇靚衫，唔岩小朋友睇

偏頗一邊報導咁同共產黨有咩分別

Peter攞料係五毛

垃腸

黃絲精神病繼續課金比立場

而家講緊要歸邊喎

仲喺度理客中?

最撚毒係套戲入面嘅message呀，共產黨嗰隻呀，直接射哂比啲小朋友呀

你全家死清光

吊佢老味重喺度扮哂中立以戲論戲

仲有傻仔信立場 先唔講插狗單野

之前poly解封番影住對情侶係入邊行出黎，又點計？

其實你因為支持警察打人而唔鐘意一樣野無人怪你，你有你堅持
但人地個評論唔岩你心水都唔得就仲專制過共產黨
我都用自己方法入咗警隊，老實講唔似紀律部隊，無執法，無規矩。但當做普通打份工睇真係唔難頂
我覺得合格

( Show Blocked User - Peter攞料 )

大家睇路 已blocked user

董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等人

Ching幾時寫篇文去投比港人港地

人地係做新聞架

睇下矢板明夫點講你班友

睇立場係為左中立？

傻9黃絲自己都未知自己做緊乜 點駁

Peter 睇下我上面條片

呢個cm打漏左香港獨有第三種人c
自己身為被打壓一份子
竟然幫返支持暴政講說話

叫人捐錢個陣就五大訴求缺一不可
平時就中立

Cat A懲教唔會亂搞
因為都係大獲野
但放風都要自己放
一定悶撚到仆街

光復香港時代革命！ 不過我中立既

自己口就講 地獄留比「中立」 既人
到真係有人用「中立」做藉口就死撐

最on9係有賤種講咩「打壓新聞自由」
屌我第一次聽弱勢可以打壓到「新聞自由」
係咪以為自己係Rambo

咁啲總編截乜撚野稿

新聞就偏黃
投稿就中立
食晒兩邊茶飯

比大家水左入去坐

黃絲：我哋未輸

咁中立唔洗課金支持啦
中立有中立嘅市場
唔好一陣比人逼害又話因為政治立場就得

之前一直月捐 尋日取消

屌你 要唔同資訊 咁你去睇大公文滙啦
立場無立場
同路人駛撚撐你

不嬲冇課 課比蕭生好過

我講緊嘅係適當地接觸對家資訊
有助自己分析同防禦或進攻

而且一個記者嘅專業亦係不分立場
同埋立場嘅風格會有藍黃文章會出
因為呢份唔抗爭者嘅傳媒公司

同埋你唔好用極端例子啦
轉下招式啦，對我無用架
唔撐立場唔代表撐大公 唔代表做藍絲
得極權同共產黨先容許只有一種聲音

想問茶禮喺邊？

而家似係得失兩邊多啲喎

仲以為立場隊林左個手足添，原來只係po左篇藍絲文
一篇有乜咁大不了？比大家恥笑下唔好咩？

原來係我地痴心錯附，用黃圈力量救中立媒體

食屎狗典型廢柴港豬懶中立自以為是心態
坊間仲有南華早報 東方百份報等完全偏頗 甘願做政府爪牙嘅媒體 你仲要求中立？

佢冇屈的確已blocked好心提下你 唔信咪柒信

2毛樓豬失撚埋蹤

今次對我嚟講同上次篇女權文一樣
唔係立場問題
而係質素問題
你立場推得呢啲廢文
直接代表你個傳媒係咩質素
石琪呢啲隨便寫嘅鳩文根本唔應該推
係咪編輯覺得花木蘭套戲有Noise
特登搵篇讚花木蘭嘅文章推？
依家真係夠晒Noise

條友脫晒節十幾廿年
佢依家啲文根本鳩寫

HKFP 寫嘢好畏首畏尾架

Peter攞料，你居然仲未block

石琪寫左好耐影評啦，唔同意咪唔好理佢囉，佢啲影評有唔少都憨鳩，不過佢係真係睇過好多戲同冷門都照睇

立場新聞除咗立場兩隻字仲有新聞呢兩隻字，所以睇立場係為咗睇新聞。中立嘅報道叫新聞，偏頗嘅叫做政治宣傳，佢接納投稿，如實報道新聞，唔值得畀人咁屌，要屌咪屌石琪，佢不嬲都咁廢

石琪係好撚垃圾，咁最多咪屌立場登啲垃圾投稿文，但屌到佢食兩家茶飯，甚至推花木蘭，fair咩？

咩叫懶中立，你知唔知咩叫做新聞？再講石琪條廢柴投稿渣，可能佢哋簽咗約會登幾十期，作為總編最多喺文入面加按，係唔應該改或者禁止佢登，咁呢篇係石琪嘅文關立場咩事？

唔諗下當時邊撚個資助立場班乞衣狗

我屌哂你地班中立撚

媒體係要持平，唔撚係中立

5篇黃 + 5篇藍叫持平呀?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問wishmaster(狗隻#63400)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中國立場

香港特色嚟，啲名同實際多數相反

睇標題都知立場有問題啦

tvb都有兩邊

tvb都一日幾個啦

屌你老母睇狗訊啦

我投稿香港獨立書評係咪會登

石琪初試性感

你咪試下囉，你問我做咩，等你好消息

咪分化啦，咁插人係咪唔岩先？我地泛民喉舌立場一直提倡和理非大愛路線。

不分化不割蓆

唔追擊得

其實垃場籌籌埋埋啲錢用喺咩地方度

不嬲唔睇立場

要幾戇鳩先當傳媒係自己友？